熱狗青城派日日拎正牌發癲咬人 其他人還拖就唔得？

一辯護／還拖就被人話小學雞 不問是非各打五十大板既人真係好低賤

柒巴同游B今日都好火
忍住幾個月終於爆曬出嚟

食左咁耐死貓

佢地可以忍到今時今日先還拖真係幾佩服佢地

Cowsep 日日咬人，人哋咬返佢

支持咬返熱狗

因為一開始佢地既民意係靠唔還拖策略贏返黎
而家已經無野好輸，不過都係等對家燒埋黎先爆，算耐性好啦